等咭等NVLINK等U等板-RTX 2070/80/80Ti 集體叫春區（11）

乜撚都卡關

2019先有得玩

過多幾個post 可以淨係一直開 堂巴等卡區

屌你老味，九千幾

十一月五有貨

等我哋齊咗先

我仲有四日

11月5我都應該齊哂

留名

2070 呢張最平

屌你仲要國際保呀屌你

2080

呢張最平，但好撚柒熱

呢張又平又有國際保，國際保呀屌你個閪

全部叫春post夾埋成萬個reply

春~~~~~~~~~~~~~~~~

我都覺得我傑作

僅次於喺舊登開萬事得車主區

版阿 屌你老味等完U又要等版，仆你個街

終於有人整咗個簡單嘅RTX Demo
不過要自己compile
同埋Win10 1809+最新DirectX

有u冇板冇顯示卡

萬事俱備 只欠老母版，我屌

等………寂寞到夜深……

我想問啲rgb fan 唔插controller 就咁吉底版會點？
無得較色only ?

rgb fan兩條線，一條駁controller，一條駁底版
唔駁controller冇光
駁controller果條駁錯底版就

個corsair controller 得兩個pin位 我一部機裝7把要插4個controller ?

咁推法20都未有卡

張ZOTEC咁耐都仲有貨

過多幾個POST個TOPIC會係你個名

春

呢張真係好吸引
但係用緊1066 呢排冇乜打機

仲要咁平

pny都應該有貨

衰在唔知幾時有貨

心急可以加三百要xc

你等乜？

Zotec 都得， inno 都得啦

煙佬冇曬貨

咁zotac 囉

邊度？

幾時先ship

卡皇咁易買架咩

腦場有msi

堂巴要龍卡

EVGA GeForce RTX 2070 XC Ultra Gaming, 8GB GDDR6, Dual HDB Fans & RGB LED Graphics Card 08G-P4-2173-KR 同 EVGA GeForce RTX 2070 XC Gaming, 8GB GDDR6, Dual HDB Fans & RGB LED Graphics Card 08G-P4-2172-KR有咩分別

除左Boost Clock差少少

咦，而家pny又無貨
btw, 我睇reddit啲comment pny reputation仲低過zotac

散熱 xc 薄啲

zotec點都好過pny呀?

Ultra 厚身好多, 2.75 slots

認同

Colourful<Pny< inno<zotac

我會咁排

即係散熱黎講ultra好好多

咁都要問？

inno 卡皇俾你講到咁廢
繼我話
inno > rog > msi /evga >gigabyte >all

inno 3fan>inno 2fan>all
除左inno之外在座咁多位都係垃圾

呢位師兄有見地！

除左inno 其他排都廢事排

inno 卡皇獨孤求敗

買ultra gamming heat sink 都厚啲

gigabyte 學人走去岀ssd

我同林巴講聲，唔阻你買煙佬咭皇

nono , inno 咁貴玩唔起
evga 剛剛好

買xc再上水

上水就最平買zotac

不過個張好似非公嚟

即刻跛不了

貼牌?

岩岩先見到evga遲啲有2070ti black edition先999$, 好似等多兩個月買佢好過買2080 ftw3

會即刻跛，不了

睇數據為準

2080ti, 打錯字

你可以咁諗既 但be 好低頻

搶到先算啦

2080<1080 ti

雖則係少數

但都幾離譜

2080任買唔嬲,但係TI一陣卜3冇貨

上面解釋咗

所以我原來買2080--->TI係明智既選擇

見reddit好多人2080ti要rma, 呢度有無人已經奶左野

咩事都矛

fe先奶野好似係

好彩當時CUT到單姐

要理想还是要理智？论什么CPU能满足RTX 2080 Ti的游戏需求

MSI GEFORCE RTX 2080 TI SEA HAWK X 11GB GDDR6

寫評論
港幣$ 12,400.00

貴

EK版呢

堂巴衝未

Evolv X 垃圾箱
裝唔到HWlab 排

全面覆蓋，雙重冷卻：採用Corsair Hydro系列H55散熱結構設計，其冷水液可為GPU進行降溫，而空冷設計可為記憶體與VRM降溫。

用120排壓TU102

無位呀
珍寶同邪都都有

我叫

搞完一輪 上網睇完benchmark 280同420排 唔計Hwlap堆排（裝唔到） alphacool 完勝

定係裝2個360好

有冇人意見

大雕嗰張呢

有無人知evga 2070 今季表現

整個5L大水箱等水慢小曼轉效果仲好

On9手寫

冇人叫春嘅

有冇人識晝CAD,
我要砌PCB板既egpu dock
有手圖,

但出面D人要求CAD
先肯開機=-=

evga 同MSI 同級咩=-=

去軟件台

畫

仲要早起返工
叫春都唔掂

放過我啦, 好冇,
我都有俾你屌嫁

This

你唔道歉點放過
又表情撚又阻人叫春

對唔住呀，
我十幾廿年前用慣icq
介緊了

j住先。。。

2080不了

戒

下星期放之垃圾鏡多2000蚊撚

繼續叫春

420+280應該散熱勁D, 風扇再靜D, 但係有機會radiator頂ram

你估個個都似你咁有貨咩

係，分分鐘好過msi

竟然

我仲叫緊春架

前排識左個TG友,
佢買左TRIO X
佢都等緊U板RAM
個個都有錢人

你諗下一岀2080ti 佢連平既型號xc gaming 都要用非公pcb ,加到16相供電
最貴既ftw3 (fuck the world 3 )最有19相供電

其他廠都落本係最貴既型上面，平既型號普遍唔夠evga 好

evga 有行應該會萬二蚊起

Evga 2080ti

唔想洗咁貴

XC 係非公PCB???

係 加到16相供電

但佢用到公板cooling block. 喎

用rtx2070
等metro

一係alphacool xt45 420+ alphacool st30 280

一係nemesis Gts 360x2 其中一個係三文治

1516緊

底版USB 9PIN > Light Node Pro (盒仔) > RGB Fan Hub

一個Light Node Pro可以拖兩個RGB Fan Hub

一個RGB Fan Hub可以拖六把RGB扇

咁你要裝七扇, 就要一個Light Node Pro拖兩個RGB Fan Hub

咁就唔知啦

公版已經係16相
上網睇圖XC同我手上張卡皇PCB一樣
應該係公版黎

咁可能我係睇錯ultra 或者其他型號

Ultra 都係公版

FTW 先唔係

應該差唔多, 鐘意就好

Some of them are reference based, I would image the normal XC and XC Ultra share the same layout of the FE, same with other AIBs. However most AIBs including EVGA have there own custom PCB layout for anything above there base line cards. In all, every card this generation has different layout and PCB

Rgb fan hub 買風扇有？ 因為我想去uk amazon 買， 香港啲風扇太貴

Day 巴敎我：

Giga, asus , FE ...

好毒

BARROW 好,
定係EK好

比返塊版我阿

俾返張卡我呀

我最後都係用 PC-O11D
買左咁多14CM RBG冇用
義海14CM風扇燈5隻 有冇人收

So far 係超過龍試過死機或出artifacts

咁樣比

block 黎講 EK 係最好，其次係 Aquacomputer 同 Heatkiller，之後係 Bitspower

Barrow 可以啦，budget 之選

full set 一套, 2000銀錢

最平BYKSKI

電腦唔係貴咪用蚑那牌，貴咪用ek

我用GS65...

心痕想整套野玩下,
俾個RAZER CORE V2 用.
因為原先果個唔夠大,
訂做緊透明大箱,
順手整埋水冷

所以我先車一套EK

巴打埋5-6k 不連風扇

結果我換埋機箱埋單10k

GS65

膠爸洗錢洗得好自豪

u jump, i jump

冷排係咪純銅最好？

多數都係銅黎

除左 AIO 果 d

淘寶有間收得同bykski一樣貴，但係俾鋁合金排

鋁排*

我唔會話day 巴水我

但當初聽到5-6k 以為係 total cost 不連風扇

依家個機箱都1800

風扇又600

跟住水冷件本身都超資咗

EK 信仰啪啪啪

25仔

身在龍營心在眼

走啦, 唔好搞部啦,
你買番G50X
定係GX50X 啦

其實我係msi長期客戶

哦。

我由ge60 0nd用到宜家gs65 8RF

我由GS70 --> GS63 --> GS65

petg同亞克力水管有咩分別？

邊款好啲？返工唔方便睇

唔識讀心，唔知你要求

多數人用 PETG，放便加工

版阿 我要版阿

要斬手指未

你要咩版呀,
軍備電路版呀?

侵仔你想打仗咩?

卡呀 我要卡呀

我要zen2

2019 q3

我要女呀, 屌

呢隻有無得較淨色？

點賣

有 義海75蚊一隻 有5隻 要幾多隻

要插主機板5v黎控色 主板有呢個功能先得 我估

新蛋1000T2又減價啦！！！

切埋柒

比返塊ROG XI formula我阿

係唔係用呢條線串聯哂咁多個然後插主板4pin rgb就得

理論上係 我仲未去攞貨未試過

有5v 12v 唔好插錯

等，寂寞到夜深

屌i parcel 老母
我隻1000T2 仲在香港海關

i parcel你預咗啦

估唔到我連火牛都要叫春

我24到香港, 25清完關, 琴日先收到

有德國痴線佬超到9900k上7.6

等

美國泥香港仲快過香港寄信,
痴撚線

This is HK

我全都要

中岀巴，你玩1080ti 唔係諗住仲用750w 火牛啊！？
而家newegg evga supernova 1000w T2 大減價做緊1097.99咋！香港買要成$2450 你仲唔狗衝？

屌, 留兩隻呀-=-

你地傾掂佢

即刻新蛋買過隻之後拒收美森嗰隻

太麻煩
反而都delay，不如遲多啲等我屈9 amazon 算

dklm 我仲係貴d入手 果時newegg 賣到沒去amazon 結果現再在newegg 訂可能仲快

春阿，係春阿
叫到收到版為止阿

Yes, I could see that the dispatch date for the order is provided as today.
Rest assured it will be dispatched and delivered as promised.

留名睇delay

我祝你delay呀

有冇可能4日內到香港, 你留名等佢賠20USD比你啦

我真係恭喜你阿

反正已經仆咗街

係喺香港已經到咗四日
仲未出關呀屌佢老味

Amazon , newegg priority 4 日到好出奇咩

s2417dg 329usd

amazon priority 4-5天內到
上次買gl504 就用priority呀我
今次平少少就出事啦

12/9 order 15/9 到手

我未用過PRIORITY, 下次試下先

上次買塊底板 星期一朝早落單 星期三晚打電話叫收貨
4日咪慢囉

張ti xc就快到美國倉了

美森order i9-9900k 仲未有聲氣

屌你咁撚毒

祝褔佢彎過林巴

邊個又引你呀
切埋佢

扣留返1個星期啦

暫時都係day 巴令我跌得最多錢

2080ti sli + EK 水

呢度三皮幾

好在我都幫佢買返7920x+板，追返少少

眾人佳癲
唯獨我仲叫春

禮尚往來

煮豆燃豆萁，
豆在釜中泣。
本是同根生，
相煎何太急。

不用分咁細

J寶9700K tray pack到咗

中日都共榮呀

難聽過粗口

refund 啪啪啪

扣關啪啪啪

卡呀卡呀

版阿版阿

今朝幫你check 咗

未有聲氣

大家覺得膠爸應唔應該買一 pack 兩對 DDR4 行 Quad channel?

應該？
唔應該？

應該

話說我想放埋個X42換X62 有冇人想要X42
岩岩買唔夠一個月

每日打去珍寶問有卡

非常應該

無錢啦

你送又另計

4133 c19 8gb 四條

咁我兩條rgb 你就攞去啦

X62冷gpu?

CL19.............................

屌搞到我真係想入卡皇上水
好邪惡

ys
玩pc o11 d個箱
下面360排比cpu
上面140x2 比gpu

冇辦法啦，主流民意都係要你上 Quad channel，我唯有扣起你對 RAM，義海俾我，你都係快手 order 定新 RAM

我都係用心良苦

我等緊x62

呢個箱玩唔到 Dual loop 喎，咁細點玩

屌咪等啦 順住個勢
幫人又幫自己
洗唔洗heatsink同散熱膠紙 岩岩入左貨

一體水黎

諗起果兩條喉，點玩

屈下屈下唔會有大問題掛

會斷架

有人痴咗線

咁我要換牛
無錢喇

月尾出糧

BH 真係最慢, 等到春都無力叫

1000T2

有 Corsair Rm850x 義海

咪拎左黎訂紅龍

但好平

Xc 連DHL運費1179

係買直上1000w
850唔上唔落
買一定係550》750〉1000

Ok送俾我

成本價

係買一定係買 AX1500 封頂

其實我有買到1000T2係訂d線仲未到
幫fd整完部自組後唔想再整
但無玩到一陣就交左機俾fd
好想試上6ghz係咩感覺

Day巴做咩要一野轟過黎

上佢屋企成部走

Evga 1600 t2 肯半價未

條友仔同我講6ghz⋯
壓到fullload70度好爽皮
但唔識超gpu

講咁多做乜呀上去成部攞啦

呢到咩事

火牛都要1600W

四張卡

有身份証就有 1000W 以上啦

CL19咁睇唔開
買兩set g.skill 3600 CL 15返黎自己超啦

day 巴今日咩事

SAME HERE

如果我唔玩信仰機，應該跟左你地買EVGA牛

買左Aorus P850w

應該穩超到上4133mhz CL 17，我可以今晚去試下

AX1600i

個人感覺.
CL 影響大好多...
我寧願. 4000 CL15~CL16

之前打機, 同HZ,
用, CL17, 有D位會疾
依家用CL15, 係爽,

屌你同hz 緊係CL 低好啲
但有時候要睇咩cpu同 超左幾多，
如果係你cpu 冇超上4.5ghz 以上用4133mhz 都冇乜用 加上高hz ram 好似仲要超埋cache ratio ，我ram 行緊3900 mhz CL 15，cache ratio 43改46已經快左

Day 巴今日買牛等上機

呢 d 叫盲目，信仰幫到廠賺你 d 錢，而你只係幫到自己洗多左錢，仲要限左自己既選擇

8750H, 岩岩好4.5, 2666 + CL14 使用中

Well said

根本應該集百家之所長嚟買

我唔信一個牌子造乜都好

雖則我板，gpu，mon，手提電腦都係牙石

依個post真係好險惡，係咁毒人買野，買完就毒人壞野

隨左老母版用牙石，其他都傾向星星多啲

咩星星呀, 人地係龍呀, HI

龍囉

男人邊個唔想識轉彎？

上上 下下 左左 右右

前前 後後

乜撚嘢係星星？

呢個牌子比inno Galax 更經典

老餅召喚

執左幾耐呢個廠

AGP port

galax 係咪姐係以前既galaxy

8800GT

我記得第一次自己砌千五蚊買張4850已經好肉赤 依家幾個doub

廿年前砌親都係AMD cpu + Radeon gpu

十四五年後再砌返機先吓吓對自己咁好

乜都捨得

算係兒時夢想成真

仆街了
我大個咪下下x u+titan

岩呀

以前錢行頭冇計 依家叫手鬆啲就開始嚟料

咁我大個咪titan sli

我收手架喇

你覺得你用開2080ti 依D級數你會跳返落去2070 2060依D去用咩

你買塊可以拮hd audio的底板

通常講依句嘅人最後都....

已度好RAZER V2 箱大改做,
連埋上水, 好期待呀, 屌,

2080到左都未試

又敗家 呢次真係要食一個月面包

係，總之有rgb既就會跟一隻light node pro同rgb fan hub

水冷 8舊水

clc240 早排hkd6xx

係，香港買都係$10xx ，其實差唔多

我知但240不了，已經用緊u12s 雙扇怕轉左仲衰

轉埋運費 加幾十係香港買x62算

林巴收佢正價

林巴鼓勵我買
我買之前問過阿林巴嘅意見
因為我本身等緊義海佢隻牛

話係日製牛，點睇

支那組裝

做咩唔一次過2080ti

先生你講乜？

做咩唔上2080ti sli

完

佢等緊我張evga xc gaming
我張rog到左就賣比佢

簡稱義海期貨

我義完張1080ti唔夠一個月就有張2080ti義出黎

膠爸 你急要可以俾你先wo

哇屌，仲有現貨
day 爸幫佢裝埋岩哂

叫春

收到 我會順便扣起埋佢原先對 RAM

newegg us原價咪又係1000hkd

蝦個感冒病人

為你好

以後唔幫你

真係下星期一

得不到分數

理想歸理想

呢張又唔係我既，理得佢係咪2047先派

你幫我找數

彎咭

我自己嗰張跟埋老母板一齊嚟，應該彎都夾返直

茶巴

真係為你好，你上水前換哂好過上水後心思思
你諗下係咪，上完水咪收手兩年唔洗買囉

打機唔駛換咁多ram

咁快都無用

Day 巴今日自己先話Der8uer 都話x299 行3600最optimal

成班陪佢傻

上水前如果真係仲要換

都係換U 換板換ssd

幾時輪到換ram

現貨唔洗等 真係唔玩

不過今次我換完9900K +2080ti 下次再大換應該都係等DDR5

3600mhz 冇錯，但CL 呢？

你找數？

CL17夠啦

呢幾個月

GL702VS
PG27UQ
2080 ti sli
EK 一set
屌你幾重皮

上唔上埋水

其實夠用，咁唔洗換啦
等intel 岀10nm cpu 先換板換u

我覺得最弱係cpu 同 ssd

但未到必須換的境地

Ssd 可以delete game 解決

Cpu 其實唔太執著每一滴fps 應該都夠用

有錢真好

跟住轉個頭

膠爸：你第一日識我？

你粒u唔洗換啦 仲話弱

老婆踢竇喇

仲買

數字上唔弱

但x299打機堅唔得

連8700k 都不如

上呀

點解你要答上

一早準備哂 係咩都未到手姐

忍下，我覺得7820x 轉9900k唔抵轉

現實：

我諗住問下一個人如果答唔上，咁我就死左條心唔上架嘛
btw你用邊個牌子

見佢咁熱梗唔轉啦

我邊有時間圳精神開蓋起錫磨die

你你上咗錫，買返嚟啪入去就用得，咁都諗諗

何況7820x 差極都應該仲好過2700x

ek頭,藍色水冷液 alphacool冷排 barrow管 bitspower fitting & pump

不過真心 冷排夠位一定上HW lab Nemesis(薄/三文治) or 厚EK排

垃圾箱EVOLV X

洗左幾錢

五個月後儲夠錢到我
不過我要換新ipad pro先

CPU同fitting 未買 其他加加埋埋用左5千有找

fitting 諗緊CUT唔CUT轉做barrow, 個fd話都叫抄到bitspower9成

好貴

五千有找仲貴

因為仲諗緊上唔上好

FE到手
張卡超聚手

等睇RMA

等堂巴讓張XC俾我

rma貴到痴線 600蚊

FE卡好多鬼佬都RMA

就到美國倉,有望快過amazon uk

希望你張咭健康

仲有跑下分吖

無仇無怨咪咁毒啦

自
希望無事

著到
入到game
Dl 緊3d mark

軟管好冇美感

大家跟我一齊講
RMA! RMA! RMA!

支持軟管

屌，洗唔洗咁撚仆街
痴撚線

負能量max

軟管最易，硬係靚，但好易奶野

咪咁仆街啦

笑人彎鐵，三秒拉得返直用得返

你買新玩具都唔想不停有人咒你件嘢要入廠

何況要寄返去唔知等幾耐

奶野係指漏?

自己叫下春就算啦
仲要咒人

傻撚左呀

我錯 對唔住
潛水去

有時真係過咗火

有批xbox咪成日過熱三紅死機嘅 我個frd唔知點改駁咗兩條喉出嚟插住個水樽加個細泵就話水冷
但係又真係長煲都冇過熱

係，啲喉位要磨得好光滑，要夠鈍，唔係整傷啲膠圈就漏水

一漏唔係路, 張2080TI都成皮

原來係咁 感覺上軟好似易爛啲

一條喉二個位，磨得靚起碼十五分鐘

仲要計位cut管

軟管你預長少少上實好少爛，你爆係因為太緊

我信day巴手藝

想學佢咁,4條管搞掂

不過佢D管唔係直角好樣衰

見中出ching潛左水就知

佢衰咩？

佢太多仆街嘢

我叫春

彎鐵唔怕呀 最多咪成條換左佢 3d printer印出黎都得
rma真係好仆街 等咁耐張卡到壞左要整 比完錢寄返去又係得個等字
不過上機先發現彎鐵真係成個腦空白

托賴, 暫時無咩野
岩岩玩完time spy
之前張1070 都係6700分左右, 勁左成倍

下次叫得有文藝氣息d

唔駛太直白

例如：

我空虛、我寂寞、我凍！

我唔明

上機個吓彎咗已經入唔到架啦

同埋上機之前除膠套都見到，你連套上？

手持2080ti係到叫春

就係入唔到 心認點解比野卡住 一拎出黎望真係呆左 得個望字 諗唔到野 再睇返開箱啲相 係個盒攞出黎果陣已經彎左

rog呀

算啦,都係等D料齊哂,睇下垃圾X52係咪真係完全壓唔到9900K先再諗自組水

等緊你

去五金鋪，買把日本仔靚既剪鋼喉既，剪佢老味啦 唔洗磨，冇野好磨，一刀兩斷

佢唔上黎係因為唔想俾人毒到佢買野洗錢

240真係抆d

但打機唔full load 應該無事掛？

但如果幾千銀買返去唔敢full load 又好反智

無底深潭 一開頭講2080TI,跟住講CPU,而家開始講水冷

怕熱9700k係最好選擇

超到上5GHz睇下咩料先

如果Rog 2080ti 義海八千蚊

佢秒速蒲頭

或者話佢知有人俾佢隻mon原裝腳架連螺絲

佢應該都會上水

無HT 狗也不屌

其實齋打機應該240都夠 除非你run p95個d

齋打機可以關埋HT 冇咁熱添

希望係啦, 利申ITX箱

仍然比8700k好少少，真係少少

今宵的你可憐 還可憫

集運仲有6個鐘落闖放狗, FEDEX快D派件啦好嗎

講完個天會跌張卡出黎咩

但我如果買返去

唔知邊日佢會full load 過熱，我會好唔安樂

Day 巴話AC odyssey 會行AVX

已送達!!!!!!!!!!

屌

幫你𥄫實架喇

佢話十一月中出貨，唔通飛去美國燒佢office 咩

係心急就咪咁揀擇出去是旦屌張現貨爽住先啦

收咗？

到左集運倉姐

咁你咁興奮做乜

有progress

呢張你自用？

起碼知道仲有4-5日就到手

係呀,newegg出品

不過計返其實差唔多時間到手,AMAZON嗰邊仲未出貨

得返d卡皇屌唔落

卡皇上水，完美

EVGA 嚟到做二號咭

自然sli

地盤巴係咪有超埋cpu cache ratio ?

緊係

超咗幾多？

屌，我講緊架

我1080ti sli 都係得一號咭上咗水咋

二號咭唔會有一號咭咁熱

而且好多時二號咭都係idle(sli 悲歌）或者無咁high loading

而且無論平放定直放，一號咭都熱過二號咭好多（應該因爲一號咭先係真正export data 出嚟

我唔係純水堂巴上sli 先咁講

講堅*

4.6ghz 夠哂

GPU同CPU都高分過我

ok

要睇你配ram 幾高mhz 喎，唔好跟我

好不安

再買野樓都俾銀行收返訓街

你係咩config?

u 未到手

ram好似 3800 cl15 1.4v

咦？

你張二號咭呢？

喂，等你呀

盲目加cache ratio 只會令cpu 電壓要求增高，而影響cpu 發熱既就係電壓

舉個例，係cpu 風冷情況下，我本來冇超cache ratio 粒8700k係可以1.26v 穩行5Ghz （經過慢長既燒p95同aida64 ）

但我超左cache ratio 上46之後要加電壓到1.27v 先可以穩行5Ghz ，燒機溫度平均上左4-5度 但因為要配合我超ram 超到4000mhz CL 16（當時）所以要咁做

之前用3200mhz CL 16係完全唔洗超cache ratio ，因為超左都冇用
所以唔認同啲大陸超頻評測教學一味叫雙5ghz 雙5ghz
cache ratio 你超咁高都冇用，得個熱字

以上全鳩up ,粒粒cpu唔同都係自己試最實際，我連續試左5晚，每晚4個鐘

咁45or 46都夠

咁即係未啦

買！

買得一張咋
玩1440p 144hz 唔使2張啦 無錢

OK 啦 threadripper仲有得升級
我呢D X99夾硬用, 想換都無錢

咦？

1440p 144?

你留心聽？聽到嘛？你張2080ti 喊緊呀

咁你要埋嚟睇睇呢個：

嘩屌！15600？ 明明中田賣3萬喎

呢度有三個巴打買咗喇，仲等咩？就等你一個決定,等你敢唔敢贏

琴日先訂多張
再買多張做咩

有無俾訂金？

毒人上4k做乜，
1張2080ti 緊係留守2k 144

等粒u到手摸索下先

一次過滿足你所有願望

咩u ,9700k ？

係

同埋我都係用3200 cl14 超上去 1.45V係咪盡 唔可以再高

超幾多

你仲好意思講

叫你唔好買1070ti又唔聽

On99買2k 144又係你

你聽吓？你隻mon 喊緊呀

“地盤巴，你張1070ti 雖然有信仰，但餵我唔飽呀 ，我日日咁餓住唔係辦法架”

聽日，即刻去買咭皇！

之前7700k個陣就3733 cl15 1.4V

有d低mhz

可以，我學得1.5V 都冇問題，網上有人話1.65V 以下都okay

我既做法係1.5V 超到幾多得幾多，再微調，而家1.48V 3900mhz CL 15-16-16-36

X299唔用xmp點超？

有無簡單教學？可以超成點？B die 3600 c17

呢度好危險

從來都係銷金窩

你用xmp 電壓係幾多？入bios 睇下
仲有CL 17後面係咩數字？

1.35V

無記錯的話

C17D

MIJ，Murata設計喎

你情況應該超CL 好過超mhz ，因為過3600mhz 提升好少，仲有你粒7820x 好似係超到4.3ghz ？？
我建議你先張電壓set 到1.45v先，之後可以入DRAM TIMING CONTROL 入面較CAS Latency 較做15，下面仲有兩個數可以較如果1.45V 3600mhz cl 15入唔到window 先再搞下面個兩個數

4.8 all cores

Btw 以前試過xmp 3866入到win 但打唔到機

你冇較電壓 ?

好似無

1.45V?

繼續叫春
卡又未有
義海玩下都未有
我既叫春旅程會到幾時

收工叫春

4000內都係1.45
係amd3600就要用1.4

由明天買入咭皇即止

呢個星期都係返十二到十
唔洗去買野

玩多次, 岩岩過萬4分
遲下改上次再tune

唔整住了

拔晒線等day 巴收機

DRAM voltage 打字較1.45

等我上完水再跑

嗚呀
下星期有得義海唔洗叫春幾日玩x62
止住春先

遲吓部機返嚟再試

今日感冒off咗半日

Btw 上到3866 打機有無3-5fps 增長

其實你粒U 仲有空間超咩？

我睇一睇d冷頭先

風冷上唔到1.4-1.47v
長行唔到4.2ghz
一直都係4.03-4.1

上水

Sli

差幾遠呀？

等於我放棄咗粒U上4.9

講緊fps?
同8700k行4.4ghz一樣

即係唔開蓋既8700k上4.5ghz差唔多lu

原來金庸今日 過左身

轉INTEL 解決問題

本笑傲好好睇

咁耐先留意到

又唔係勁好多
仲要9900k夠買2粒2700x
下代又轉板

原本期待好勁
玩左fd粒9900k真係不了

射鵰, 笑傲, 天龍八部.....
細個冇機打都係睇金庸小說

等CLC 280 到準備挑戰 5.2 Ghz

細個玩金庸online

未等到張卡
唯有等膠爸義海

只有等....唔知等到幾時
你話有個日期J 下都好

入庫啦

咀咒開始
rma

台灣唔驚啦

我相信evga

想問下NEWEGG買MSI 個張2080 TRIO 有冇得全球保?
定要寄返美國先保到?
唔該晒

你隻牛係唔係
板係唔係

rma又點，咪插隻evga落而家呢部機玩住先

寄美國

嗚呀，快啲叫我俾錢啦，俾完錢應該最遲聽日出到貨

最近，在NVIDIA官方論壇的RTX 20系專區（點擊可跳轉），有許多用戶反饋其RTX 2080 Ti FE遇到藍屏，花屏，性能自動劣化等問題。

這麼貴的顯卡，出現這樣的問題，確實讓人崩潰，那麼問題究竟出現在哪呢？相信不少用戶都想知道，根據我們PConline從可靠渠道那裡聽到的消息，這個問題是NVIDIA出廠的GPU核心高度公差過大導致的，有的GPU高，有的GPU偏矮。但廠商的散熱器公差是很少的，所以對於高度偏高的GPU核心來說，受散熱器的擠壓的力是非常大的，再加上滿速運作的時候還有一定的熱脹冷縮，GPU在這種情況下就會有很高機率出現受損了，從而就出現上述的問題，花屏，藍屏，死機。

但其實GPU公差是一直都存在的（任何芯片都有，只要控制在一定範圍內即可），所以顯卡廠商們都會根據公差範圍來對散熱器進行設計，盡可能把這部分的公差都通過散熱器的設計來容差，覆蓋掉。但這回的GPU核心公差可能是真的太大了，導致無法通過廠商自己的技術來解決，由顯卡設計製造沒有AIC廠商擅長的NVIDIA生產的公版顯卡更是重災區。換言之NVIDIA目前生產的這批RTX 2080 Ti核心核能有不少是瑕疵品。

目前NVIDIA官方說法是已經讓售後人員和那些出現故障顯卡的用戶進行一對一溝通，用退換或者其他方案解決。這對用戶來說是一個解決辦法，但這部分庫存對於NVIDIA來說可能就有點棘手了，畢竟這批有問題的GPU已經被生產出來，可能下一批次的GPU會重視這個問題，到那時候才會比較放心，靠譜。

現在就看NVIDIA怎麼解決這個問題了，如果全部召回銷毀，本來最近RTX 2080 Ti的供應量就比較少，碰上這樣的事可能會雪上加霜，量就更少，進一步導致漲價，對於NVIDIA和遊戲玩家來說都是一件不想面對的事情。但假如放任這批有問題的GPU流進市場，則會讓不少用戶買到有問題的核心，屆時我們買顯卡就像要抽獎那樣提心吊膽，萬一中獎了，那就是苦不堪言，即使能退換也十分浪費時間。

結合目前這個GPU可能會受損的問題，對於不是特別急顯卡用的消費者，我們建議先不要買RTX 2080 Ti顯卡，等問題解決，GPU產量穩定，再購買也不遲，既安心，又實惠。

我個newegg箱

上面先屌完

你又嚟？

SF 咁搞笑會影相

好險

你張xc係咪仲未出貨

佢呢樣幾好，fedex報4.08 佢磅得3.9

btw佢個申報系統廢既，成日想提前申報但係次次都唔岩

100190215394000197200041793XXXXXX
100190215122000197200046220XXXXXX

有XXX嗰段係fedex tracking number,前面嗰堆唔知點砌出嚟

我係幾信係咁

當佢係咁，更加要上水，溫度低 d 未熱縮得冇咁勁

未呀 佢話過多陣出單嘛

可能頭一批既卡大問題

嗚呀新依套冥界好型

好多game

我有六行game

習慣玩完一隻刪一隻，冇咁多精力一日/一次過玩幾隻game

我都係玩完一隻刪一隻 不過愈開愈多玩唔哂

pc: Odyssey
ps4: spiderman, rdr2
冇時間玩呀

我堅決唔玩console所以少個問題

42 minutes ago
FYI with grains of salt, I just chat with Amazon customer representative about order I placed for ASUS ROG Strix GeForce RTX 2080Ti Advanced on 10/25. She/he called the warehouse and assured me, they will get it in 2 to 3 days and I will get it delivered next week. Also, Jacob @EVGA said there will be small batch of ftw3 today.

你地之前訂左A11G 果啲？

隻ODYSSEY 玩到中後期跟本下下用弓屌爆人個頭就得 用刀仲慢

原來已經50Lv 神教畀我殺得七七八八 早幾個鐘先終於肯去解「觀迎來到雅典」 望下先知咁就玩咗91粒鐘

PC黨

早幾日由750ti升去2080
feel到有爆炸性既提升

vlan+warcraft

係 不過唔知客服係咪鳩嗡

I’m ready

未到手

咁我都要今晚先交俾day 巴，預星期五晚先攞返

一起身又要大叫 春！

我張rog幾時到
btw堂清今晚76？

終於到我叫完春啦
9900K + 2080TI 終於歸位
感動

用咩壓9900k?

想知溫度如何

膠巴,我叫完春,好感動

未試野,遲D先得閒試

就快有野義海

返嚟再報

聽日要meeting
我乜都未做⋯應該無機打幾日

佢日日都76

又叫少一個

膠巴你本身果個RAZER CASE 係 S340?

你都就到啦

下星期一到未？

76 搞到成棟樓停埋電
要行成20層樓梯

係呀

要唔要？

殘殘地300攞去

義海大軍準的好
排x62先

無大志
排2080ti

前後訂左兩張喇
轉頭問下油耳如果返左貨msi紅龍
問下可唔可以留張先

想麻煩膠巴一樣野
可唔可以幫我度下正面個寬度
係咪正20CM,定20.3CM?
麻煩你

聽朝出到車應該得,不過要等星期6偷運返屋企

有義海唔叫春幾日lu
向位加油

睇官網spec準d

返咗工，度唔到

Gpu咋喎

係呀,集運未出貨,AMAZOK UK又未出貨

我指你偷運

Gpu 放入袋唔駛等星期六掛

唔緊要,唔該哂膠巴

係新蛋買完張DISPLAY 卡,而家仲未收到400$既

拎左返嚟唔知擺邊，都係星期六拎完返嚟即刻裝好

想問有冇巴打方便解答我關於newegg買野既問題 好多野想買 同好多地方想問

打算買evga 1000t2 如果壞左香港保定要寄去台灣? 我知佢國際保
會買埋pg27uq 打機行2K 144 HDR可以照開 定係一定要4K先可以行HDR
準備入手1張2080ti newegg好似無貨
如果想係新蛋入RAM 點揀好 定買行貨好? 我用緊個條超到3400 超唔上 如果換3600/4000FPS 提升高唔高?

新蛋買野通常幾耐送到香港?? 聽講隻牛要成個月

好似不適用於特價品

你問吓CS

好 唔該你先

我仲諗住拎果400蚊買MON..

4k走去set 2k會起格
不如兩張2080ti sli先

1. EVGA 要寄台灣

2. HDR 同resolution 兩件事嚟，咩resolution 都可以開HDR

3. 2080 ti 早兩日amazon 有 Asus 同 Zotac, newegg 有都好都唔會係newegg global, 用newegg US 要自己安排集運

4. Ram唔知

5. Newegg global 送貨好快，newegg US 集運另計

好就買夠兩張

另外ram mhz最影響係對於amd ryzen
Imtel是但啦diu

裝gpu

廢如我，幾分鐘都搞掂

壕

記得買埋NVlink

咁我相信2133 同3600喺Intel 都好大分別

只係無ryzen 咁敏感

膠巴 邊間集運好？ 同埋買野寄到香港一般要幾耐 隻牛有冇買過

玩PG27UQ

2張係基本

比版我阿屌你

我唔用集運 有咩都係直送

Ryzen淨2666 3000都有好大對比
Drop fps同提升可以差好多

俾你買到板
你間舖裝機都要時間

比我就扑張貴板就算，理鳩佢VRM 有無水冷

無貴版，得廢版

我都想陪侵侵繼續叫
但就快有義海野玩
唔叫一兩個星期lu
多謝爸膠

30fps min

Newegg global 指 香港個網？
佢個到寫幾時到就幾時到？

哦，得hero?

Newegg global 你喺香港佢咪顯示香港囉

Newegg 買嘢你柯打完，佢做完payment verification

最快咪2-3個工作天內到

neweegg已經算快，咁都唔等得你出去買現貨算啦

新蛋揀快運，5日內到你屋企

唔該 膠巴 真係好快 我以為要2-3個星期

好呀 唔該

膠爸今次義咩俾你

X62

正，又可以超多啲

俾盡咪4.2

Dispatch 未呀 好不安

自組啦

我記得佢係寫31號release

越洗越多錢

我問cs check唔到有無stock

cs不嬲廢

換板換u

多謝林巴

唔換

其實我自己都鍾意AIO

我唔玩sli 的話其實 一隻x62 壓cpu

一隻x42壓gpu 就乾手淨腳

不過sli 玩三個AIO d pump 同風扇的線多到喊

仲未計我本身s340唔夠位

邊度的咩貨？

如果今日無 姐係變左無了期

上完水又涼又超得多睇你仲係咪咁講

你個箱唔夠多冷排位

我相信今日會dispatch,起碼佢唔似9900k連幾時到都唔知

X42等我收到卡再算啦

上完水一定打哂飛機

自組會壓得好過AIO?

呢幾日可以安心陪呀女
無機膠爸唔知會唔會一身輕

一定 水壓大啲 你仲要有個厚排

係
厚排唔係隻隻aio都有

我叫Mac mini 春

我仲有notebook 同 PS4

箱夠大gpu同cpu分開水箱玩都得
但好白痴

終於收到粒U

但newegg仲未回$400俾我買
有冇巴打收到嗰$400

ok u win

其實今日未病好，都係夾硬返工

放工返去莫講打機,應該打飛機都無力

佢話4日後有喎，等多兩日冇咪岀email 問下佢

足左4個工作日
email佢都唔覆我

洗唔洗咁急

為左膠爸快d好
我決定唔今日停叫春

Eisbaer 360垃圾扇, 驚壓唔住9700K, 想用400$買扇

關乜事
繼續叫春

怕乜，超左上去先算

無計膠爸病左要唔叫

叫左唔好買Eisbaer
除左銅block銅排 無期他優勢
講真 幾可一個aio用5年

咁買咩先好？？？

NZXT cosair 個堆lo

垃圾 CPU 係用返垃圾包裝，9900K U 皇包裝都霸氣過人

佢唔係有個盒嫁咩

我睇錯，以為係9900黎

垃圾 U 黎，有個盒好好架啦

12c24t 扮垃圾

難委我仲係同代8c16t

垃圾都不如

12 core都垃圾U。day巴唔洗咁謙喎

我酸緊 9900K 個盒

Newegg combo ？呢set 而家做緊$10778.58

佢咪就係買完combo 但無400蚊coupon 囉特價貨品無coupon喎

我寧願要combo 好過正價買拎400 coupon

我係強國買左隻GTR 1000W 返緊黎

好驚strix 板， 有恐懼 以前比佢電死左粒6850k

爆炸

講堅?

香港買正版

屌你唔係呀嘛，1100有1000w T2唔買去去買GTR 牛！？
玩得sli 上埋水都慳個幾百買牛

識買一定買GTR

放煙花

有貨派

amazon 岀貨未

等睇叫春加暴動

Aorus仲未有消息

2700x表示一樣8c16t

港行果日睇出個價係萬3
2號去訂返張先

4.2 都無行開d 啦

排緊x62到時超到曉飛

到時拎出黎放

一野超到曉飛

等到先算

比返塊版我阿屌

我1.32v4.2ghz

1.4v 4.3?

駁唔到

多你兩核呀

上4.2 都仲係好慢

打機點夠用

又黎一野自組加9900k

留名待笑

放心我唔係茶巴

膠巴想問下你呢個CASE係點殘法?
底燈果D仲用唔用到,同埋表面有冇花?

又關me事

幾時有新笑話聽

300 仲咁多要求

多口問下姐,SORRY囉

有間話香港行貨兩個星期左右會有

茶包用緊3MB上網

但夠唔夠貨係重點

其實就係唔想研究有幾殘

少咗幾多個架

幾多條鐵

先300掉出嚟

純粹唔想浪費

查實我都唔想為三百蚊出嚟交收

Dl隻rdr2 100gb要幾耐

第一批應該得幾張

Btw 係中田排第七

六舊可加少少義海x62
就膠爸交收

咪係lu
我msi排緊第三
strix 珍寶話可以俾我到時加錢換已mark排第四

X62 個盒喺茶巴度

唔係掛
茶巴同我交x62所有件出黎

我唔想卡關呀

件喺我度

純粹個紙盒夠大放1080ti g12 支雙截棍，先去咗茶巴度

嚇鬼死人咩

係囉 咁多線

早知唔俾晒d線你，反正你都唔插

插又隨時插錯

點知你有無紙盒情意結

wrong 3pin hole
wrong 2.0port hole
wrong hd audio hole

膠爸咁對我

You can call me Mr wrong

走線

Gg , amazon UK 同我講左delay

delay到幾時

邊張？

屌那星 2080ti 出貨時間仲亂撚過經期

第一批三張

小過我預期

堂ching要唔要個盒先

有冇人唔要9900k個盒

Xc

客服又派錢

我要卡呀唔要 10蚊

我宜家有nvlink 無卡呀 DIU

有冇人知2080ti大量RMA/DOA係咩事？

請問巴打們

Ram 上面時序後的字母

例如 3600C17D

D係咩意思？

我見仲有S 或者Z

Google 完都無答案

I assure you that we wont make you wait for the order and you can expect the update soon without any delay.

我都唔知佢up 乜 9？

我理解為唔會要你等好耐

唔識英文 盡量幫下手
我assure你 佢 我地 wont make 你等 for the order 同你可以 expect the update 就快 without 任何 delay.

淨係識咁多

全港首發 GALAX RTX 2080Ti 雙卡 SLI 效能測試 接近翻倍增長

有幾可會係amazon uk買野，我過多幾日R免運費好過

I was fxxking disappointed about the delay. I request a waive of delivery charge for the order

我早大半個月試咗

仲高分過佢

屌，我排第四

真係估唔到newegg us反而最可靠

Amazon 明知自己冇貨係手都會開俾人買期貨 ，然後唔知等到幾時
Newegg 就真係有貨先放岀黎賣

有人估係美光RAM CHIP出事, 但唔肯定

有人話ram

有人話粒gpu

我老表張2070都打左柴拎左去整

經期仲有數得計 出貨時間無時無刻都轉緊

春

我返左強國

膠爸 我等緊堂兄張XC

唔再delay都要十一月中先出貨，再加dhl 送

我估11/20左右啦

有無咩收穫

咪買左GTR 1000W 火牛

嗚呀

今交件上水喇屌你老母！

唔撚駛再捱風熱 2080ti sli 喇屌你個閪！

佢鳩噏耍鳩我哋咋

又鳩噏

冇呀 俾我哥晚晚捉我出去飲酒

所以大家唔好同佢義海交易

腳仔軟呢

腳仔硬呀

彈弓手加成日鳩噏

但我仲要等義海佢個幾本書

飲花酒

下個post 叫

2080Ti sli上EK, 拳打腳踢叫春區

春宮圖？

講左 班友懶得拎 得我有 今日拉出黎俾你

生花柳

搵*

冇呀 我得個坐字，坐到腳都硬

用緊2080 FE

坐與被坐

Zotac 2080ti 長期有貨無人屌

其實已經有人免費贊助本書俾我.....
我都係幫D同學問炸

zotac我試過買底板1年換咗4次

寂寞到夜深

果4舊水coupon點先有

叫完春

火牛真係好無feel

起碼i-parcel最強嘅本地運輸冇搞事

支持

落單到收到幾多日？？

17/10 order呀屌他老味

哇痴撚線 我尋日下年三點newegg 落單，預計11月2送到

慢運兩星期好合理吖

版阿

Newegg 運費貴 i parcel 咁多

有期買notebook, 用i parcel 直頭免運費

板呀

Ebay Amazon newegg 是撚旦掃塊然後掉去舖頭叫佢砌鳩起你部機啦

塊2070 送咗貨
後日返香港先有得玩

邊張？ 唔記得咗

你話呢張好抵
evga 2070 xc

我老婆知我今晚要交嘢俾day巴

講兩句佢已經估到我搵佢整水冷

你老婆又識咩叫水冷

呢張抵

但我想要black

成個 operation 黃左，要著草

maximun XI gene
matx 恩物, asus 高質

機箱裝得itx

我老婆醒過鬼呀

唔駛

行在光明裡

之後仲要搵佢剪backplate

你老婆其實上網check 哂你d 野值幾錢

比返塊版我阿，屌佢老母

咁又點

其實2070我覺得最抵 但係冇sli

裝唔到eatx

簡單 換箱

只要換箱就無問題

click 幾下就搞掂

土地供應不足

咁你呢

搵到代用品未？

唔識OC唔緊要，扭下面粒掣會自動超

姐係點呀 我好撚亂呀

叫春喇

佢唔係指3號出貨咩？

其實有
個dell s2716dg盒我仲係屋企
改裝做望主人屋

Wrong lan
3M乜上網公司黎

想點？
幫你上牛加走線？

型號？定批次？
唔知wor

我都未有卡
睇邊張快啦
到時我上左機先有另一張既
平放是但一張

Mk

我得個坐字 毒撚性格

見到對面係網吧好想衝過去

係先好講

點解買black
唔係A die wo

Evga 先有上水有保

唔係black 黎

顏色係black

我都仲等緊三張
2號去訂多張

等,寂寞到夜深

佢上次夠答你唔會delay，聽下就算

有巴打詳盡解答咗

爬唔到既

我宜家比佢玩撚死真係

Offline 傾的

多謝地盤巴

以F3-12800CL9D-8GBXL為例:

可以分為： F3 / 12800 / CL9 / D / 8GB / XL

F4代表DDR4依序、F3代表DDR3、F2代表DDR2、F1代表DDR1、FA代表Mac電腦專用。

CL9/C9: 代表時序開頭為9

每組支數
S = 單支記憶體(x1)
D = 雙支記憶體(x2)
Q = 四支記憶體(x4)
Q2 = 八支記憶體(x8)
T = 三支記憶體(x3)
T2 = 六支記憶體(x6)

套裝組記憶體容量:
2 / 4 / 6 / 8 / 12 / 16 / 24 / 32 / 64 / 128 GB

系列:
VR / VB / VK / VS / VG = Ripjaws V (紅 / 藍 / 黑 / 銀 / 鐵灰)
RR / RB / RK = Ripjaws 4 (紅 / 藍 / 黑)
XL / XM / XH = RipjawsX
ZL / ZM / ZH = RipjawsZ
RL / RM / RH = Ripjaws
TZ = Trident Z
TX = TridentX
TD = Trident
AB / AO / AR = ARES
ECO = ECO
SR = Sniper
IS / ISL = Aegis
NQ / PK / HK = 效能系列
NT / NS = 超值系列
SQ / SK = 筆電或小主機板記憶體

Trident Z 多色系列：
TZ = 原Trident Z, 黑銀主體 + 紅條
TZSW = 銀主體 + 白條
TZSK = 銀主體 + 黑條
TZKW = 黑主體 + 白條
TZKO = 黑主體 + 橘條
TZKY = 黑主體 + 黃條

集體叫春/抽水區

春呀

叫都冇用 春都冇, 點叫??

Sheik Muhammed: Within a week, we'll obtain this item in our inventory as soon as possible; as soon as it has, we'll send you a confirmation e-mail.

好過我俾左兩張卡都係要等
過多兩日去再訂多張

屌你老母，版阿，係版阿，比版我阿

抬落樓下都用咗十二分鐘

辛苦Day 巴了

Define R6好重

想知day巴點托返歸先係重點

Day 巴真係好型

揸架靚車嚟抬走d嘢

欠你一餐nicholini's

講到咁
有少少想

Day 巴揮吓手有三個工人出嚟攞

佢話借架板車喎

都係留名睇膠爸取機之日
點再用多十幾分鐘托返上樓多d

因住撞漏水

你咒膠爸係咪想我放卡之日坐地起價

想問膠爸洗唔洗請人幫手托箱姐

G skill仲有最後尾個X係代表可以用係AMD

又學到野

集運仲未叫我俾錢

你的郵件已寄失rip

我又無乜感覺

電腦啫

今日攬住J

下個月又變成明日黃花

Diu 明明係 GoGoVan，信膠爸一成都死

咁啱我呢兩日無車用啫

攞機個日除咗主機

其他都掉上車，遲d先上樓

仲未過十二點
我要叫春

勞斯與萊斯～

x62取卡之日
就係

以後養狗，收𡃁等一切查詢請直接問day 巴

我信膠爸

排隊位係邊

我想俾錢呀，聽朝訓醒先俾又要遲一日

睇吓返到黎又咩樣

1/12前都未買齊野 就義海哂佢等下代

返到嚟梗係當時得令的東西

咁你放定個list出嚟先都得喇

我仲信咗膠爸

排定

事實係點唔重要啦

呢刻day巴話佢用UFO 出入，我都一定要話係啦

我又排下先

唔係話day巴拖住兩條女女黎收機
我乜都信

暫時到手又未上機嘅 得個幾條ram

我想知太座見佢返黎會點

就到手有2個alphacool 冷排

你地想要 d 乜？膠爸全機義海

不要再說了.jpg

好在仲有隻mon

咩ram排下先

呀女要訓
關門細力d啦

之前現貨俾膠爸個4條3600c15

2080ti

邊條
But而加我條xpg z1 3600都超到cl14/15

Ok rgb加成fps我輸

冇rgb
ram 堆rgb冇咩邊條好睇 做唔到halos加白扇個種感覺

非常認同
點解ram散熱片無屎色

傻嘅，淘寶塊蓋聽日到啦

到時蓋密先上樓

膠爸未玩電腦前試過偷運過乜返歸

其實好吸引

可惜無錢

你係講咩

未結婚時試過買Motorola Xoom

又試過屎忽痕買多部iPod 出差玩推銀

又試過買多部Windows phone 得閒換嚟用

結咗婚少好多喇

多數笑住攞俾佢睇

希望你唔會卡關

呢排要收收皮先

再買我怕阿太就發惡

原來膠爸仲搞笑過太座

set 3點半起身俾集運錢先

開定12

早啲訓 再見

上咗水，我估一係封咗我升級條路

一係激發我學多樣，玩多樣

食咗感冒藥

瞓先

都唔係你自己上水

要換嘢時我都要學打理

例如點拆軟管

點換液體

有個好師傅帶我開始啫

唔等於以後我唔駛自己跟返

今次唔落單了

美國新蛋可以送集運倉?

俾到錢就可以

ftw3有得pre-order ,11月7有貨

無兩張...

無左

神早冇左

有無人幫我pre 多張

b&h而家啲ti好似全部炒價

BHPHOTO 有陰影啦

10/22 推遲到11月中

都幾離譜

錢就早個幾月扣定

XC, XC ultra 加晒價

淘寶有張台灣行貨 ultra 9700人仔 我諗緊 但得一張

唔建議bhphoto啦

訂一張咭拖鳩你兩個月

時間成本都喺返度

等多幾日睇下amazon uk會唔會出貨先啦

我明白，sli的苦惱

好苦

一陣我買得一張，第二張點搞

暫時以出貨時間計

Newegg>amazon>bhphoto

只要都係公版pcb 就sli到

我兩張Asus dual fans 都唔係同model

淘仔話今日比錢 今日順豐直送包郵

炒價喎，不如入卡皇再上水

Um .. 11000都唔係好炒姐 ， 計返美國/英國買+運費，貴200/300 蚊

你唔要我要呀

今晚會飛 預計星期日到香港，星期一到手

了件心事都可以的

唔算好炒啫

去邊？ 玩？

newegg連快運唔洗$3700重有$400俾番你
平到笑

我覺得炒炒哋架喇

但無得同day 巴第一水早兩個幾月訂定的價錢去比

大家都知缺貨

俾得起又想要咪買囉

問夠佢要兩張

平還平，買還買

用唔著就再抵都無用

好似1000titanium 牛

你有無見我衝？

不過我認為sli 唔好買兩張xc ultra

逼住散唔到熱

除非你用嚟上水

要不然可能兩張xc 仲好

晨早推爆埋呢邊

可以集中返去post 12

Post 12 呢邊

堂巴 張2080ti 我信你架啦

真係半夜起身俾集運？

佢好慘

讓咗俾林巴

但bhphoto 推佢三星期

10/22推10/29我覺得可以接受，話晒第一水都由9/20 推到9/27

但10/22 推到11/15 就唔尋常囉

係，不過3點半起身仲未可以俾，淨係見到新蛋有xc,跟住訓返。半睡半醒去到4點半先俾到 可惜佢今朝都係未出貨

Please be advised that the EVGA RTX 2080 TI XC GAMING 11GB GC 2 SLOT you have on backorder is estimated to arrive at our warehouse mid November. As soon as we receive it in stock we will ship your order to you, and e-mail you with the tracking information.

Weekend 過後就唔急個一兩日了

完來得$392.23

Discount?

gift card
回贈活動

點解唔係齊頭？

因為五十美金？

唔係四百唔好要喇

掉咗佢

嚟，我幫你掉

我都想知 佢話$400 港紙
唔通佢係計 $1150之後既15%

唔連運費計15%嘛